[統計] 有冇人會用洗潔精洗手

緊係會啦
唔會呀on9

聽講IQ過120嘅都會用洗潔精洗手

我IQ 得50 不過用洗潔精洗手

160up個D唔會用

用精洗手

50算高喇 要知足啊巴打

吓 我用喎

香噴噴

我都係 打飛機用精洗j同手 好有質感

加埋自己啲口水